# Twits Api

# Описание

Проект на REST API, предоставляющее возможность ведения блога.\
Проект состоит из пользователя и поста.

Пользователь имеет возможность:\
создать\
прочитать\
изменить\
удалить пост\

# Примеры тела запроса:

Создать пост:\
localhost:5000/twit\
Метод 'POST'\
{"body": "Hello World", "author": "@alicago"}

Прочитать список постов:\
localhost:5000/twit\
Метод 'GET'

Редактировать пост:\
localhost:5000/twit/0\
Метод 'PUT'\
Принимает индекс твита, который мы меняем\
{"body": "New body", "author": "@new_author"}

Удалить пост:\
localhost:5000/twit/0\
Метод 'DELETE'\
Принимает индекс твита, который мы хотим удалить.
